發覺現場前線有時好難通知大部隊行動，建議用哨子作簡單指揮

中後排好多時只係睇住前面既人做乜佢地就做乜，後面一睇到前面走就迅速潰散

係到建議用哨子作簡單指令
例如
吹1下 ＝向前
吹2下＝堅守
吹3下 ＝ 慢慢向後退

睇到手足比人捉都係後退潰散果時所以點樣退好重要，認真要諗下簡單指揮保持陣型

自推